有無人知點解smartone家居寬頻平咁多

網上行就快到期，考慮緊續約定換台好，見數碼通咁平唔知有無伏

冇伏
用落唔覺同HKBN有分別
岩岩續約價仲由138變128

唔係借人線咩

香港好似主要得 HKBN 同 HKT
其他大部份都係借人線

仲有有線

smt=hkbn

平一半 仲要免安裝費

我都係128，但我覺得接去個新網站，第一下個response time好似慢過HKBN。

佢地租hkbn線。平咁多因為唔洗hkbn做售後服務，好似係

唔係平 係pccw貴者

講最平 支那移動$78

Hgc 1000mb有咩評價 $99包埋家居電話

中國移動

hkbn打黎搲續約個陣話會比smt同cmhk d network冇咁好wo

倒貼都唔用

緊係咁講 唔係點樣賣貴人地一倍
但係我聽完都頭也不回轉用SMT

本身138 佢打黎講現客價比優惠我198
之後cut左先有正常價 最後129續左
本身smt留左contact 但冇搵我

hkbn開我238 SMT就128

hkbn直接cut啦 之後會比個個正常既價你